# EP2 - OO (UnB - Gama)

Este projeto consiste em uma aplicação desktop para um restaurante, utilizando a tecnologia Java Swing.

#COMO COMPILAR E EXECUTAR

Adicionar projeto no Netbeans e executar.


#TESTES

Abrir pasta de testes e executar arquivo de teste.

